月經文

當見到自己初戀有了新男友
心好痛

仲記得求婚大作戰中的一句

男人永遠最愛初戀
而女人永遠最愛最後一個

我心好痛⋯真係好痛

唉 仲要番工做野
心好攰